昨晚。（弘紙）

撐弘

個排骨係咪用坑渠水煮？

弘 身體健康要緊 病從口入

喂

好味的

第一兜是甚麼！